今日為救600 Poly手足犧牲1000+手足

呢一刻，攻入既可能性好微！
其次，如果今日拉既手足仲多過入面，
戰略上係好輸蝕！
如果安全，就全軍撒退啦

利申：好感動，明知係局都仲有成十萬人幫拖加油啊香港人！

雷霆救兵

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Poly陣地戰班友要清算！救都真係嬲住救！
晨撚早叫左走又唔走，自己搞唔掂時又叫哂救命
到而家救你地，又搞到過千個手足被捕！
陣地戰、浪漫英雄主義害死手足！

apple live嗰班

有2個好似鎖上手扣

不分化 不割蓆

聽日開花 狗唔敢爆objective

清你老母
屌完佢地 下場佢地會出黎保護其他人

淨係識屌，唔出去屌？on99又分化

講喱d有咩用

收到風有部分係狗搵人扮自首的

贏了掌聲

下次唔好再陣地

仲未走快d變裝走啦

你有fd or家人 被人因呢件事拉左我明白你既憤怒
手捉希望你明白呢場運動一分化就完全輸唒

屌無得咁計啦
你上個禮拜就咁開花都會拉人啦
而且鳩拉真係點怪任何手足啊，班狗要鳩拉返緊工今日都拉唔少啦，阿伯又有

都算分散咗注意力嘅
希望走到果堆係真勇武仔

好感動

pish

今晚好多當場斷正 唔係完全鳩拉⋯⋯

不完美 可改善
不割
戰略錯誤
下次唔好

咁都叫鳩拉
今日大部份比人拉都係衝前線拉返黎
基本上告既冇一個走得甩 睇住黎食

不割 但日後要避免重複犯錯

都唔係怪落poly手足下話
而且尤其朝早果班明顯好撚多都鳩拉
阿伯又有黑衫都唔係嘅細路女又有

唔撚再好打陣地呀屌你老母，次撚次打陣地都輸到仆街

有就實有，手足犧牲我都知
但真係唔覺鳩拉係少數
應該話鳩拉易咁多，點可能拉嘅人唔係多啲

認同
唔好盲目犧牲

入面仲有幾多人到？

真係好嬲⋯ 要檢討be water，唔好再陣地
有事無事又求救，對外援態度唔好，又on 99自己投降⋯ 真係太多單，唔想再講。

不過咁，今日都有收穫。和理非變勇武，老豆搵仔、屠龍小隊全隊撤退，都值嘅

但希望大家記得出嚟嘅每一位，都係重要嘅手足，唔想再見到有人犧牲

但係有5000人升級做勇武

收皮啦就係你依d撚樣縱撚壞哂班友
唔係一句不割大撚哂架
1000救600
自己反省下啦
攬撚住句不割不斷犯錯
用手足條命做代價呀屌你老母 會死人架依家 我屌你老母

駁唔到
慘痛教訓
依家街上手足快啲撤先

唔該諗諗啦
今日吹雞救poly係共識嚟，幾多channel 幾多人呼籲反包圍入去救poly嘅手足啊？當下你係冇其他策略
更加冇人預料到呢種情況會出現
依家場仗未打完，poly嘅手足未走曬 九龍其他地方仲打緊，咪撚係度屌人入poly、犧牲幾多手足

拉

保理大

港大浸大個班係咪應該撤

你都憨撚鳩
唔係分散哂兵力 後山走到？

就算係為左救一個人
我地都會去救

俾人屌分化我都係咁話

你話有戰略意義用嚟塞鳩紅隧既話我都仲理解

你依家係叫人入去守鳩你地so-called家園

吓？

係出面想衝入去救人果班唔會俾人告暴動？

佢地斷撚到正一正呀，係入面既勇武走到一半咁點呀？出面果斑呢？ 守鳩住個campus 既意義係邊？見中大守到好撚型又想仿效？

其實仲未救到… 最壞打算係1600個最部被捕…
屌就一定要屌，但係等件事完咗再屌

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

今日拉咗1000 + ?

但亦好多和理非變左勇武
一個轉捩點

用個腦諗真d先啦。係入面嘅會被告暴動，亦好有機會告得入。 出面嘅其實告得d咩先？

睇佢哋識唔識被捕後我無嘢講手機唔解鎖我要見律

你有無睇過魚蛋既判詞？定性暴動你只要出現過係果度都入到你呀，你唔係覺得佢會定性做營救行動下話

分化

冇撚得錦比，係入面嘅唔係手足? 講野難聽到

不分化但可以指責 有錯就要認
拜托各位手足唔好再當自己學校係第二個家
呢啲情意結盞累死大家

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

借位post

今日有出去行嘅都系勇武！

和理非同大家如果冇去救理大
理大手足就好大機會斷水斷糧
被捕人士高達幾百人

多謝有份救poly嘅每一位手足
(感謝文) 多謝今晚大家去救poly

請大家唔好太計較得失同代價
今晚每個人出來都係發自內心，盡力去救poly每一位手足，救香港未來同我嘅下一代
感謝每一位手足！

Poly未圍之前 屌9手足添
個個話入邊捉鬼屌FA
好串架

唔想分化 但以上事實

冇力再屌嗰班浪漫主義中二病MK
但呢刻睇返呢封所謂絕筆真係得啖笑
仲可能有手足為咗救你哋而死
真係好嬲

-----------------------------

【理大留守學生致全港市民書】
退此一步，即無死所。
黑警攻理大第8天，我們被圍困校內，外界手足為我們萬分焦急，然而我等心境平靜坦然。

我們用血淚守護校園免受魔警侵犯，何罪之有？而本應保護學生的校長﹑校董，卻引狼入室，親手報警要借公權力拘捕自己的學生。

我們學生將留守到最後一刻，睜眼見證校方身為師長，如何把學子推進深淵。不自由毋寧死，同學不怕被捕與死亡，因為歷史將判我們無罪。

２０１９／１１／１８
理大留守學生絕筆

知道話不割 但我都好嬲
未計人踏人

計數係咁計 我都一直唔認同死守

因為真係無得守 成本又高

問題係 救唔救人 本來就唔係加減數

當日博士生救健仔 佢咁叻 點會唔識計係留定走 但佢揀左留

中大後 到理大 道理其實一樣

不過我都要講一句 如果連今日都捱唔過 仲講咩聽日

手足 珍重 不被捕不受傷 鬥長命搞經濟

呢啲真係血買返嚟嘅教訓 ... 係手足用自己人生同可能佢條命救理大D人出嚟 ... 理大入面D係手足，但係外面入去救個D都係，因為唔知乜而守理大而要手足犧牲我覺得係好自私同唔公平。希望大家唔好再打陣地戰 (任何建築物或者街)，我哋冇勇氣衝，亦唔夠裝備打 ...

希望理大入面其餘手足搵到逃走方法 ...

我唔係想分化或者鬧 ... 只係我好心痛呢2日出咗去又因為救人而被捕或者受傷嘅手足。

香港根本唔應該打陣地
hit and run 係最好

不分割，但真係要檢討
要屌嘅，屌完就算
被屌嘅，要檢討，再改善
死物可以放棄，但人命不能
革命係長時間，唔係一時三刻，所以人數好重要，不管係和理非定係勇武

push

睇左魚旦案話你知在場唔一定入硬暴動
外面手足想救人就好大機會入
如果入面既手足無證據證明到佢地破壞安寧
係告唔入佢地

屌你老母

727果陣都已經開始叫唔好陣地戰
守條路守嚟做乜鳩

分化撚標題撚仆街死
拉

昨日下午好多勇武既人已經嘈，勇武唔係咁樣勇法；好多做返和理非同淺藍。

真係會死人，人踩人未知有冇人死 同埋多人被捕，唔只和理，勇武都有

贏左就全部人無事，如果睇住手足有事唔理個運動點落去，被捕嘅人我地都唔會唔理，要更努力搵策略贏，知唔知？

同埋一樣野係電單車救人，非出面手足救人，唔知邊個夢想家叫萬人行入poly,痴撚線

多謝晒所有人

終於明白點解美國人要擁槍

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

係，走到到係奇招取勝而不唔係萬人空巷。

其實be water 先有用 記者都要人啦

你收皮啦
分化只會輸得更慘！

唔好再佔領

血的教訓 唔好再佔領

喺某啲冇出黎既連登仔心中 除咗poly入面既手足 其他都係鳩拉

😭用和理非及更多勇武 換死守團？

清你條毛

屌你真係on撚9
下次你守屋企我唔撚救你

收皮啦清你老母，黑警都未撚清算到想清算手足？
你好鬼喎樓主

搵更好方法要贏

呢句累死人 班留守撚咪係咁講呢句 結果呢

冇鬼邊死得人呀
Btw 之前成日講be water
而家冇人提

用命駁！

都要引走對方既注意既

錯左就要認要罰，比著真係打仗已經做埋戰犯
你班友見到既真係反省下，救你地死左幾多人

呢個就係重點 班狗最怕啲人be water

十年後再黎吧

明明琴日狗已經發稿朝早無罩非blackbloc果班都告參與暴動（入唔入到唔知），班盲撚都仲可以睇唔到咁 以為街坊裝一定無事

多謝poly人，令我地明白咩叫on9. 一早唔撚走，到而家想走冇得走

圍城拯救戰本質上武備相差太遠要走到去佢地面前根本好細可能

外面手足做既野係engage，盡攻盡推希望可以盡量做到目標去到門口拯救，但其實都係要靠裡面既人盡量把握機會盡走

btw，希望唔會再有下一次依啲機會

真係仲諗住有得清算黑警？手足唔好再自己呃自己

真係要休息下

所以憑乜撚野要清算poly手足？槍口要一致對外，講左幾個月啦。

Dllm黑警你唔屌，響度屌手足？

告暴動逐條街/每一個位置計，一睇片/cctv就好易仆街

屌你老母 出又屌 唔出又屌

今日陣亡咗幾多？

但一個冷氣軍師都冇比人拉！連登又贏

但加左幾萬勇武

agger

血的教訓，武力差距咁大，主攻或主守都係下策
共勉之

我哋而家前線人手夠咩，情況好樂觀咩，定係唔清算poly手足就會輸呀？事實係，有出黎嘅，無論係poly入面定出面，佢地都係我地手足，左手又係肉手背又係肉。

要繼續陣地呀
你唔留就比人屌散水撚架啦

和理非變勇武

清算唔到黑警就要清算手足？
咁不如清算你老母仲易？

咪撚理依啲人 攪分化冇撚腦 完全唔理比人拉果1000手足

推 以後唔好陣地 損失慘重

你話呢

Poly人出黎道歉！

So sad